腦蠢代表：食識，應認，嫌厭

我打開倉頡都可以成日將依兩個撈亂。
你識左嘢未？
我今日食左個靚仔

係咪我個腦有問題，定其實個個都係咁